on9

agger

得鍾意藍色 得未 要 咩都要 要人去 等你地帶我去 藍色藍色藍色藍色

180 183 181是旦啦

食火雞啦屌餾 嘈嘈嘈

你最叻 我廢

比我差電未

On9

收聲啦

靜

is

on9

yes

啦屌